嫌唔夠多人中招直接出手派錢！

真棒！

醉官之意不在酒